有冇人loop左十幾次joker套trailer?

真係睇極都唔厭

ME2，好期待，我Down埋secont trailer bg music